其實我係咪gay㗎

一直單身，從未有女，一直都想要嗰伴，起碼冇咁悶。今日係條街上面睇到啲情侶好sweet咁，但係一諗起如果有條女會好煩，嗰心好反感。又諗可能仔會更加適合我，到底我係點㗎。。。

有冇人可以幫小弟指點迷津

想唔想比人屌屎忽

你問得即係係啦

點解會諗可能仔更適合你？

你睇gv 會唔會扯?睇av 係咪睇男仔多?或者幻想代入個女仔度比男人屌?行街望女人，定望男人?會唔會幻想同男仔fd 拍拖，抑或想溝個樣靚身材正嘅女仔做女友?

靚女純粹覺得靚咋，諗起同條女有感情就嗰心反感

有

有乜春

但係我又會望女，不過靚仔都好鍾意睇
我諗靚仔係人都鍾意睇掛

有可能，同啲男人相處好放鬆，好怕對女人有感情，但係唔知係咪因為以前曖昧對象留低嘅情傷

咁應該唔關性別事嘅
如果你之前個曖昧對象係男人，可能你依家都怕左男人。

只係覺得靚係唔夠。有啲異性戀女人，佢地之間都會比較邊個靚啲，抱欣賞/排斥靚女心態。有啲港男未穩定，佢哋莫講話同女人拍拖，係直頭唔想同任何人有感情關係，但咁同佢哋性向係兩回事。

好簡單，你選擇個現實中嘅靚女身材好嘅同事/朋友，幻想下，假設佢WhatsApp 撩你上床，你去唔去馬?答左我先

唔會

冇排斥靚女，但係怕對住女人

咁靚仔/大隻同事/朋友呢？

咁你如果諗吓自己有條仔
會唔會好反感？

又唔會喎

唔會上床，冇感情唔ok

可能係之前有陰影姐
或者你屬於對感情冇乜特別需要
又唔一定話係絕對唔鍾意女仔鍾意男仔嘅

你都話自己靚仔靚女都鍾意睇咁其實真係好可能係因為之前咁
搞到你覺得同女仔有進一步關係就好反感不了
利申 鳩噏

唔該曬，我可能我係無特定性戀，男女通吃。
純粹怕女煩

如果你只鍾意女人(包括tomboy, TBG)就異性戀
如果你只鍾意男人(包括直男)就gay
如果兩者都接受到就係雙性戀
如果你接受埋變性人就係泛性戀
如果你感受唔到性嘅吸引力，只係純粹鍾意對方呢個人不論對方性別而拍拖，但你有能力做愛唔係性無能，咁你係無性戀

你再沉澱下，總結下自己係邊種…但老實講句，男性過左青春期，性向就會定落嚟，部分女性要30歲之後先會完全定曬性取向。如果你係30歲前女性/未過青春期，唔使咁急限死自己，隨遇而安啦

咁可能係雙性戀同冇性戀

咁你感唔感受到男女性吸引力先，例如個男仔黑實大隻，個女人波大白滑，你會望多幾眼，甚至優待佢哋?

其實正常樣就得，又唔會話特別優待

含撚你ok來搵我